Documento gerado sob autenticação Nº KCO.304.275.BF4, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8435                  de  16/09/2019
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor  SÉRGIO  LUÍS  WETZEL  DE  MATTOS,  matrícula  SIAPE  n°  1282344,  lotado  e  em  exercício  no
Departamento de Direito Privado e Processo Civil da Faculdade de Direito, da classe C  de Professor Adjunto,
nível  04,  para  a  classe  D   de  Professor  Associado,  nível  01,  referente  ao  interstício  de  08/07/2017  a
07/07/2019,  com  vigência  financeira  a  partir  de  08/07/2019,  conforme  decisão  judicial  proferida  no
processo nº 5054491-30.2018.4.04.7100, da 1ª Vara Federal de Porto Alegre, de acordo com o que dispõe a
Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo
nº 23078.518027/2019-74.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.
